\chapter[Errori ed orrori]
{Errori e Orrori\\[.5ex]
	\normalsize\textit{Cioè quello che non andrebbe mai fatto}}
	\label{cha:orrorieerroriraz}
	\minitoc
	\mtcskip                                % put some skip here
	\minilof                                % a minilof
	\mtcskip                                % put some skip here
	\minilot
	\section{Precedenze}
	\label{sec:precedenze}
	Sono errori dovuto al  mancato rispetto delle precedenze nelle operazioni.
	
	\begin{itemize}
		\item [\textbf{Esempio}]$(\dfrac{1}{2 }+\dfrac{3}{4}):\dfrac{3}{7}+1$
		\item [\textbf{Sbagliato}]$(\dfrac{1}{2 }+\dfrac{3}{4}):\dfrac{3+3}{7}$
		\item [\textbf{Corretto}]$(\dfrac{2+3}{4}):\dfrac{3}{7}+1$
		\item [\textbf{Commento}]Non sono state rispettate le precedenze della parentesi ne la precedenza della divisione rispetto alla somma. Bisognava quindi prima sommare all'interno della parentesi poi dividere ed infine sommare con uno.
	\end{itemize}
	\section{Lo zero}
	\label{sec:lozero}
	\begin{itemize}
		\item [\textbf{Esempio}]$(\dfrac{1}{4 }-\dfrac{1}{4})=$
		\item [\textbf{Sbagliato}]$(\dfrac{1}{4 }-\dfrac{1}{4})=1$
		\item [\textbf{Corretto}]$(\dfrac{1}{4 }-\dfrac{1}{4})=0$
		\item [\textbf{Commento}] Non si è compreso cosa significa sottrarre 
	\end{itemize}